有冇人會對某啲食物有陰影

例如話平時屋企蒸魚煎魚
咁細個見煎魚咁香咪夾黎食 咁細個果陣唔識「倫」骨
一野卡落喉嚨到
屌你老味 飲水又唔撚係 扣喉又唔撚係
可能因為陰影嘅關係 我點樣整返條骨出黎都已經唔記得左 應該收埋左係深層記憶到

仲有內臟
細個果陣成日去打冷之類 咁成日會嗌炸大腸
咁細細個唔識性 咩都放入口 炸大腸又香口
之後傻下傻下問老母
老母 我
：媽 呢個咩黎架 好好食啊
：呢個咪炸大腸囉
：大腸係咩黎架
：豬生前裝屎嘅地方
：*即刻掉低筷子想嘔*
自從果次之後都冇再食內臟

到大家分享下啦

我係咪異類

係

女朋友完全唔食任何內臟

覺得全部都好核突

魚腥味 以前呀媽唔知拎咩魚煲湯勁腥，腥到飲咗一啖即刻嘔，之後蒸魚果啲都唔鐘意食 但呀媽成日都蒸魚，煲湯都係魚湯

其實好正常
啲口感好怪 味道太重

條魚一定係唔新鮮先會咁
魚湯我都ok嘅 但係淨係會飲湯水

西瓜
細個幼稚園開水果party,
我人生第一次食西瓜,
食落口覺得個西瓜既感覺好怪, 然後就嘔左出黎
好記得其他小朋友食完返左課室, 而我就留左係個hall到等啲工友姐姐幫我清潔
至此就失去左夏天食西瓜既樂趣

好心酸 但唔知做咩忍唔住笑

細個試過食無花菓嘔，到依家都無食過了

個個都嘔完就冇食

芋頭
食完就想嘔

牛雜正到仆街

分享多一個
我細個好撚鍾意食蘿蔔糕
細細個去親戚屋企
果陣新年同埋要拜神
咁我坐左係張櫈到等拜神
點知勁撚大煙 啲香啲味勁難聞 我細個又戇鳩鳩咁唔識同老母講 又唔識自己行去第二度
如是者 索左勁撚多香 個人勁唔舒服
之後姨媽捧左啲煎好左嘅蘿蔔糕出黎叫我地食
唔知點解睇到就覺得勁唔想食
自此之後好小食蘿蔔糕 係大個返啲先開始食返

細個都唔食 爛蓉蓉
但大個之後豉汁蒸排骨下面會放啲芋頭 好撚入味好正

金菇
細個老豆煮麵落埋金菇
唔知未熟定我咬唔爛
第二日柯柯下屎阿媽㩒鐘，我諗住包條毛巾出去開門比佢
一起身嗰下，個屎眼有種生左條尾出黎既感覺
一望成抽金菇吊住左係個屎眼到

你話我唔識食都好 我真係頂唔撚順

哇 我屌你咩

樓主呀媽好仆街

細細個好中意飲蜜瓜奶
某日買左家庭裝(而家好似無左)
之後起勁咁飲 然後嘔到7彩
以後唔敢飲

金菇係消化唔到
所以點都會成抽柯翻出黎

唔食內臟 仲有海產

龍蝦 試過有次食完龍蝦+蜆煲粥之後嘔到七彩
因為蜆成日有機會食都無事 龍蝦好小機會食 就算唔確定果次問題出係邊我屈左落隻龍蝦到

燒賣
細個食好撚多 自從有次一次過食左20幾粒
之後好撚想嘔 以後聞到就想反胃
係近呢一兩年先食返 每次不能超過5粒

以前小學食完pizza出風癩
自此以後每次食pizza都想嘔。不過中學班飯成L日食pizza，食食下就覺得無野了

仲有細個搭完巴士暈車浪勁想嘔，然後老母帶我食吉野家牛肉飯，食左2啖就唔想食，到依家每次食牛肉飯都想嘔

我唔食得番茄炒蛋

芒果

小學好鐘意食
有一日食左3個
夜晚成隻手出哂一粒粒既野，超級紅超級痕
好辛苦

以後唔敢食

有咩問題

又係因為嘔嘅

拎龍蝦同蜆煲粥咁得意

仲要係粉團黎 一啲魚肉都冇
Btw依家諗起 加啲甜豉油 屌 好撚想食啊

蕃茄同炒強
定蕃茄炒強撈埋一齊就唔得

加牛汁 想嘔都食撚埋啲嘔吐物再食牛肉飯呀

食一個已經夠皮 你個癲佬食三個
濕熱呀Ching
濕熱想痾又唔出尿果下先痛苦

初中個陣小息買左串魚蛋食，因為就夠鐘食得太急哽左係喉嚨度，唔上唔落又出唔到聲。淨係對住我朋友指住我個口示意我就嚟死，佢先知我哽親一野拍落我背脊度先吐返粒魚蛋出嚟。

依家食親魚蛋都有陰影

蕃茄，陣味食完就想嘔

菜個菜青味

你係咪成日都冇屎痾

茄醬呢咁

大咗無咁怕
但都有好多菜唔食
食死幾隻

中學時第一次飲咖啡 , 跟住飲完咁岩病到仆街 , 發高燒 , 其實我知我病唔關d 咖啡事 , 之後而家聞到咖啡都會唔舒服想嘔

茄醬OK,因為有好多糖，不過都少食。好憎蕃茄啖某某個陣味 食完係真係嘔得出

人既潛意識好強

唔食橫切的大魚，連中間骨嗰種。
因為曾經食過好難食，所以有陰影。

沙示
因為真係好撚難飲

流沙奶皇包 沙質地嘅西瓜
第一次咬落口真係癲覆我對個樣食物嘅印象

道理同我嘅蘿蔔糕一樣

蕃茄仔呢 好甜架

難食唔計

咖啡 熱既更嚴重
聞到都想嘔

奶皇包好撚正喎
有咩咁屈突

凍啡先嘔心

我有小小
個質感太假 又「漏」
所以都小食

agger
包汁個味好想嘔
但唔知點解細個又好中意食

流沙真係不能接受
正常流汁奶皇包係正

桃
細個阿媽買返黎 拎左個冇切就咬落去
食食下見到個核有蟲郁郁下爬出黎
依家食親都要切開確定冇蟲先敢食

娃娃菜/耶菜
以前幼稚園lunch食唔晒 俾老師大啖大啖塞入口
自此就成為童年陰影 到大個都唔敢再食

對檸檬有陰影 檸檬批果d唔敢食

本身都唔鐘意食香蕉
細個咁岩唔舒服，又食左隻蕉嘔番出黎
到而家聞到香蕉味既野都想嘔

飯商啲椰菜真係難食到一個點小學老師仲要逼你食哂佢

試過有次打機同朋友傾住計打
阿媽拎左個10蚊兜果種街市豆腐花比我食
一路食一路傾唔記得佢講左啲咩
我成口豆腐花噴哂落個mon度
但我記得果句野係一啲都唔好笑
自此無再食過豆腐花
唔知點解見到就覺得嘔心

有就咁流汁架咩

屌你 呢個驚喜

冇同返老母講咩

班仆街就咁掉入水煮一分鐘就算撚數
之後又要逼你訂飯

...

我就係因為細個諗住食排骨
點知一夾入口,芋頭來既,即刻無哂癮
唔好話食,聞都唔鐘意
天仁茗茶,次次行過都唔想飲

我食親足三両返到屋企都會嘔 都試過幾次 但係又冇乜陰影
不過都冇食幾年 唔知而家仲會唔會嘔

兩個月前食完和牛嘔到仆街，而加暫時乜牛都唔敢食住

我都係 雖然有啲先入為主 有一次返屋企到落下個陣有架垃圾車經過
之後返到屋企見到老母拎碟蕃茄炒蛋出黎 浸味同垃圾車浸酸縮味一鳩樣 食咗一啖就嘔咗出黎 之後老母就冇煮過

芋圓都唔得添呀